有無人覺得林卓廷把聲好難頂

但又講唔到咩原因

個喉嚨好似比野窄住左咁

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

我地贏緊五比零
仲使唔使衝呀？

仲好疾tim
讀呂祥光係咁上下

利申:校友 垃圾中學

其實係，不過呢啲小事就算啦

覺得佢講野講到一舊舊

口才差

721
林卓廷拎晒光環